忽發奇想如果有人報警話有人講721 831同警暴問題引惑他人仇恨警察，咁咪要拎出黎審，佢地就係怕人講

輸就預左
起碼將件事暴光

國安涉國家機密，係唔洗拎出嚟審，全部閉門

佢咪話左831係假新聞
你話佢打死人咪即係用假新聞抹黑警隊
危害國家安全
點會驚人講呢

國安法 連陪審團都冇
佢仲可以唔比公眾入去旁聽

你係咪以為 係你啲振夫綱公審case?

全部咩

唔係嚴重先閉門咩

問題係閉門審訊，冇公平可言

佢覺得嚴重咪嚴重